港台議事論事尋人：18個民政事務專員去咗邊？

問得好
軍政府下
文官全部白𢭃人工

大家睇吓個節目支持下港台啦

pushhhhhhh